
## Параметры критериев длины номера назначения триггерной точки обнаружения O-CSI OCsiTdpDnCriteriaDnl

| Поле   | Описание                 | Тип  | O/M |
|--------|--------------------------|------|-----|
| length | Длина номера назначения. | int  | М   |
| delete | Флаг удаления значения.  | bool | O   |

### Пример ###

```json
{ "length": 9 }
```